The Last of Us Part 2 討論區 (1)

搶先開 post

仲有成2個月wo

好想快d見到大個左既 ellie
睇落有d似 emma watson

痴鳩左線

留定名先

屌 分分鐘又話推到年尾為PS5打頭炮
唔期待住

又delay

仆街 預訂左點算

第一集玩咗2次，都係唔夠零件升齊武器要玩3週目

但係點解3週目啲武器要由頭升過差武器+一個網戰盃就100%白金

預訂左既打去投訴啦
咁多人打機時勢都仲delay
個個都爭住出game
你信唔信真係武肺搞到delay?

預訂左點計先

係咪想Delay到PS5護航

諒佢都唔敢

我覺得似 求其用武漢肺炎影響物流嚟做藉口 Delay到年尾幫PS5護航

預左呢隻同cyberpunk都延期

而家分分鐘ps5都delay
未必年尾出到

咁我部 ps4 pro 咪打唔到

完全版PS5,數位版要再買一次

冇講實邊日？

無限期推遲

搵日重玩1先😋

痴撚線架屌佢老母

屌佢老母上個星期仲換左部機做PS4 pro為左打呢隻同ff7，睇怕真係ps5 見

唔出奇，依家連Amazon 都送日用品優先買game要等下
叫佢淨出數位版又冇乜可能，佢做得生意又唔係淨係對玩家交代
依種大ip各路大小Distributors唔屌死佢就奇

樓主拍得住沈大師

今次好古怪，雖然有sony科水啫，但ND瘋狂delay真係好似冇見過

樓主，比你燈到反

又延期啦

Sony宣佈《The Last of Us Part II》再度延期

多謝樓豬

Naughty dog 唔係出名延期架咩
Uncharted 4都延過兩三次

用黎做ps5 護航？

驚首發炒車？

即係點 燈神？

似係本身都趕唔切工

我都俾左錢預訂囉唔該
要鬧就鬧曳狗

其實預訂無著數又唔係早玩過人，都唔知訂黎做乜，實體版街賣基本上都平過數位版一成，訂左延期又無得退款

就算預訂實體版，賣街都通常平過預訂價呢下先最好笑

估到啦

無限期推遲！知名遊戲大作《最後生還者 The Last of Us Part II》再次宣佈延期發售。原訂 2 月 21 日登場的時間推遲至 5 月 29 日，為的是堅持所謂的「Naughty Dog 品質」。不料 Naughty Dog 官方再次宣佈延期。雖然遊戲已進入最後調整階段，但鑒於世界疫情關係，物流狀態相對不穩定，擔心玩家無法及時收到遊戲產品，對於遊戲的體驗將因此受到影響，《The Last of Us Part II》選擇無限期推遲發售，另尋發售日期。

呢隻GAME會炒啦
訂左咪必定有貨同平少少

係啦 你最醒

最緊要俾到個好玩嘅遊戲同故事俾我，我唔介意等

唔介意等 岩岩新玩爆埋機 爆完機即上youtube睇part 2 吹那

Preordered既將會退錢

消息響邊度聽返黎

香港 PS Store 無消息

我都無
可能未有

唉

係咪腰斬咗

又好似有人傳六月尾出取代對馬之魂

宜家又出返黎